提供fact check 影相時善用時間相機!!!!

由於好多時d post 求fact check 都有人會質疑張相時間, 地點既問題

其實可以用d 有timestamp 既app
例如: ios 有 (啱啱9 search, 應該仲有其他, android 請其他ching 幫手提議 )

利申: 新手開post, 想加快fact check 效果
如果有其他提議歡迎討論

Android:

Pish